budget有限， 而家仲買唔買g4560 好？

定再等吓第八代？

g4560 配咩display card好？

用途?打機買ps4

咩都要做
文書 打吓魔獸世界
剪吓片

筆直？

今日先600蚊買左張 幾好用

G4600 囉

魔獸 g4560推到咩

等年頭買i3